原來回歸後出世既都21歲

班港獨有無諗過成個market已經唔同左
再唱港英年代都唔會有共鳴

抖音支那宝

身邊啲00後都唔知Bno係咩

雖然我就係99年出世，但聽返呢首歌，唔知點解好有香港舊時嘅個種感覺

雖然我都係99年出世，但係未出世之前香港係點，你未經歷過就唔好扮懷念啦